Be water- 企係道德高地運用武力

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機

頭先睇左依個post，想針對佢列果幾個point講講我睇法

1. 反擊（武力上）
我之前都開過post講破窗效應
任由對手無底線咁打我地斬我地係等死
係和平理性道理法律都阻止唔到對手嘅情況下
令對手（仆親）係必須
而且要快狠準 最好唔好俾人影到
達到阻嚇作用就夠
唔駛日日清算

只可以反擊
一定唔可以主動攻擊
唔係就好易俾人感覺好似對家果啲恐佈份子
咁樣會令我地無左光環
悟空平時都愛好和平啦
係無限俾人打先變超西姐

我地要外國幫手就要用道德感召
特別係宜家人權法仲係議會傾緊
所以非必要都唔好暴力
除非最後外國都唔幫我地先要絕地反擊

總之而家要做嘅係：
鄉黑/ 大6狗 打+文宣解釋
黑狗 救人+打（睇環境，對家裝備）+文宣解釋

2. blackbloc vs 街坊裝
勇武先blackbloc
和理非就街坊裝
依樣我無乜意見
但想自保就真勇武場合先戰鬥格好啲
和理非場合俾狗周到真係死得唔抵（only黑衫都夠死

3. 目的論
每次行動嘅目的係好緊要
明顯宜家運動個初心俾對手轉到有啲亂
我地做野前更加要問why what how
我知道有啲搞手好不負責任（係話你呀 望）
宜家搞活動係真係會有傷亡
要認真諗清楚可行性 唔好推手足去死

任務達成就走人 千祈唔好戀戰
前線 中間和理非係進退要溝通 （多左旗手同企中前嘅和理非 好似好左）
唔好又估估下 最後又拖到對家擺曬陣黎清場
最後最重要嘅係
每個人自己一定要定好撤走方式先好出發
真係可以救你一命

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

推

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

push

香港popo 就係暴力上癮 唔好步佢地後塵

識控制武力嘅人先係最強

同意

不完美，可接受，要改善

星期六 日好感動
香港人原來有骨氣
宜家要慢慢將勇和合一帶俾每個人
要也文也武
每個人都係和理勇

明白！非常好！
所以建議
文宣 / 民間記者會 嚴正向黑警下警告藍書(藍旗)
停止拘捕使用武力令手足受重傷
否則反擊開始
唔好話無講無出警告

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機﹕
自衛同藍黃打鬥有分別 (唔好再講「私了」)
[/size=5]

「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)
五毛用英文攻陷 youtube

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。
網絡戰術

#Be Water #Be Smart #Be Humble
Ultimate Goal﹕Connect the World, #Anti Chinazi
咁先有可能清算港共、黑警

推
撤走路線呢個真。
係現場，時刻都留意形勢，環境。
時刻都要警醒同思考前進同後退路線。
好似96 咁手足攪緊ymt個陣就已經睇緊點走好。
好好彩咁到tst之後。狗就開始由佐敦圍上去。

周末大型陣地戰就blackbloc
平時地區活動一定要街坊裝而且輕裝(長遮may be
一定要草木皆兵
唔好咁易比狗咬

六日blackbloc
一至五街坊裝?

睇場合
人鏈果啲唔會帶
行山唔會帶

blackbloc而非gear
人鏈唔blackbloc?
行山唔blackbloc?

中環天橋人鏈！今日7PM！點解無人講？！

勇武先要blackbloc保護
你睇下果個post點解釋
我覺得都合理
運動都過左3個月
大家都知自己人有幾多
唔一定次次都要黑衫做記認
我個人會考慮埋風險

小弟不才
有睇到並理解為blackbloc已經標籤化咗,唔知理解有冇錯
故此想請教下何時blackbloc

勇武做野 all in black
咁全部人都係blackbloc咪分唔到 難捉

其實好多人都唔係純黑
又logo 又印花 又黑爛牛
做唔到一致性
作用大減

小弟認同,依家除咗返工,便服一直都喺blackbloc
但睇完呢篇之後感到疑惑,搞唔清咩時候blackbloc

另外都認同好多唔完整blackbloc

而家後生著黑衫俾狗搜嘅風險高左
所以開波先著

除非以革命分子身份進行行刺暗殺, 如果唔係冇任何可以企係道德高地既武力

自衛算唔算？

大佬, 自衛係屬於人類本能, 正常人都應該要識做
點撚樣企係道德高地呀

922 機場和你飛
929 全球抗赤納粹遊行

嚴正聲明： 示威者永遠不首先使用武力！